【IQ題】武漢疫情會流入邊個水箱？

Source:

答案好明顯啦下話？

P1+0.5pv1^2+pgh1=P2+0.5pv2^2+pgh2

Let P1 = P2 , v2=0
0.5pv1^2 + pgh1=pgh2
0.5v1^2+gh1=gh2
v1^2+2gh1=2gh2

而飛機秒速230ms^-1
加埋武漢同香港距離係980km
姐係1.2hour就黎到香港

而230ms-1 比 g=9.81ms-1 快23倍
飛機機身流線型設計
加上下壓比上壓大就做成既壓力差
壓力差導致 水喉入面既粒子會反射陽光
造成光子極化現象，
導致你睇到啲野又睇唔到啲野

總結黎講，香港係安全既

我硬係覺得上面條柚好撚柒